True Wireless 真無線耳機討論 (31)

無人開照COPY

排名不分先後 暫時最多人傾如下：
B&O Play BeoPlay E8
Bose SoundSport Free
AirPods
Jabra Elite 65t
Jabra Elite Active 65t
RHA TrueConnect
Sennheiser MOMENTUM True Wireless
Master & Dynamic MW07 True Wireless
ATH-CKR7TW
ATH-SPORT7TW

詳細可以自己再追Post

TheClub有email隨時拎得
衛記會員可以搵巴打借

巴打們想搵彤少試耳機可以係TG搵佢

留名

想問依家出Sony xm3邊間大舖好啲

sony 專門店

平啲？
有嘢送？

上一隻好似有人話睇片delay
E隻你試清楚先好買

lm

想問下咁多位ching
有無an機配airpods2用家同我一樣會經常斷線，要放番入盒先再用到
尤其聽緊歌有電話打入就必斷，好困擾

an機用乜鬼airpods

請問Jabra 耳機保養包唔包埋個叉電盒？ 扣住盒粒的爛咗

我都等緊

點解唔直接打去代理問？

係都用恒生卡做流動支付，攞 4% 回贈啦

就個算無卡，出去百記買都叫有禮物送
去sony 又無平啲職員又唔係幾想show 你

想問下PaMu呢個牌子大家點睇?最近pamu slide吹到好勁咁 又話做緊優惠 搞到心思思想買 但之前就係見到JLab Audio JBuds Air呢隻吹到好勁先買 點知好唔掂 又話藍芽5.0 去親d燈口位都收唔到 受干擾得好勁

幾百蚊要長氣除咗mavin air x(佢話一次有10個鐘
有無平啲嘅選擇

依家新chips 一般都好長氣(除左sony)
要再平可能要考慮國產

想問下如果係街whatsapp voice message, 係咪要每次都要disconnect個耳機用電話本身支咪先清楚

mavin唔知啲QC得唔得
呢個PO見得最多就係啲小問題

想問rha trueconnect 有冇人用緊？
追過吓po好似冇乜人講

$1000樓下
連android電話聽歌 最好可以跑步都用
請問去日馬買Aviot TE-D01d係咪最好選擇?
1more對E1026bt-i唔知又如何?

暫時最好聲 佩戴感最舒服 係邊隻？
無限筆直

佩戴感要自己試先知喎巴打

冇人講係因為垃圾

有冇巴打用緊twz1000? 可唔可以講下報告

想問下應該揀xm3定 senn MTW 好？

MpowT5同mcgee earone又好少人講，呢兩隻odm公模野又算唔…算垃圾？

買咗對Xmini,暫時都唔錯，講電話都無問題，起碼正常對話，接收試過右邊斷一次，聲都唔差，三頻正常係flat 咗啲，睇片有小小delay

用緊Active 65t, 覺得聽歌打機都一般。勝在連線都算穩定同電量ok
想試下McGee Ear One, 有無用家可以俾少少意見？

Lm

Sennheiser momentum true wireless 用iphone睇youtube有無delay?

如果無delay我想買

LM
睇下買cks5 定cks7 定Sennheiser MTW

出售tolv 藍色，買咗一日only，全部配件齊
有單
因為覺得佢個盒太大所以想換，賣$800

紅色隻S?

係啊，呢個價都唔錯啦

天線唔知有無改過 舊版要打橫戴先收得好

聲稱有改善

接近冇

不過橫切磁場左邊會斷好煩
例如搭電車上層同過啲防盜閘

留明

Mtw會唔會漏聲

有冇人用過Cambridge audio 會唔會好大粒

用緊，少斷
聲唔錯
自己去試聽
唔算好舒服
但幾平

自己去試下最清楚

想問 E8同 xm3 overall邊個好啲

兩隻都唔係最高水準既真籃牙，建議等多陣

買左sennheiser MTW 入到去個app睇係version 1.25 已經係最新，有咩方法升1.26？

今日買左 sennheiser mtw，岩岩google話唔用都會用電係咪中左伏

libratone track air大家點睇?
試左幾好聲 細細粒幾舒服
好似過兩日出track air+
多個主動降噪

係
下次買前唔該爬下文

香港出?
但係+ 無tws+

有sony xm3唔買買國貨
冇野下話

+版過幾日應該係行貨到
我用緊S835電話 tws+好似用唔著
諗住試下個降噪效果如何
先考慮+唔+

睇埋價錢先
無+都12 xx

原來係國貨
睇佢網站地址係丹麥
xm3太大粒 戴住好唔舒服

真名叫利勃登

MTW 都係MIC
話時話，今次XM3 又邊度造

唔係話1.26 fix到d咩
利申，唔識更新

大馬

點睇Jbuds air ？

新手一問 E8 2.0係咪除左個盒外其他嘢唔大分別

Push

開佢個app仲係1.25

係囉，但前面又有巴打更新到1.26

試下撳落去個Firmware version 到再等幾秒
無就再重覆以上動作一次？

sony新果隻係咪最多同時連得一個裝置？

屌[img]

fail

android? senn掹走咗1.26，因為有問題要fix

咁又有排等，我怕咁搞法耳機好快壞

我用iphone都無1.26

同埋有咩問題要fix?

部分android機安裝時需要手動resume幾次

想買隻運動耳機，求推薦，1000左右，Bose SoundSport Free 想問呢隻好唔好用

連線方面幾好幾快 搭地鐵 行旺區都無試過斷
係左邊試過兩次失聯 要放入盒再拎出黎
但一定要連右邊 無得淨係連左邊
聲方面鍾意bass會覺得好好
戴就ok啦 唔易掉
通話就戴住傾係好細聲 拎住講先清
so far用落係幾好 壞先換

冇講幾時fix完再出，慢慢等

E8邊度買平？

用緊iPhone 7+,想買隻真無線耳機，預⋯500蚊，有乜好介紹？唔想有延遲問題
之前用過有線既藍牙耳機，聲就預左無咁好，但有輕微delay,同係街到唔多人都間唔時jam一兩下⋯

7plus 係Bluetooth 4.x 好極有限，仲要500蚊

要用真無線起碼要iphone 8

收到⋯⋯⋯⋯慘⋯⋯⋯⋯原來係咁⋯⋯⋯

同問

RHA true connect冇人講？

之前用開bragi dash pro 降噪一流 但講電話就九流

想要一隻聲靚，有電話入喺街都聽到電話嘅wireless

多數做gym用 65t係咪唔錯
用緊iPhone

Powerbeats la 冇咁易跌

I love u

中伏早知買bose

我都想知

咁又唔算伏，無1.26唔洗死，都用得好地地

agree, firmware 咩版本都唔係咩問題, 我反而覺得早買果批真係有走電問題 ~

期待xm3

得早果批會走電？最新果d無事？

我尋日買，過兩日答你，但暫時都幾滿意

用緊active 唔錯
又有ambient sound

我買左個半月, 跟機係 v1.25 , 最近 update 左 v1.26 , 試過最耐3,4 日無用, 完全無走電問題 ~

信仰同優越感

自己中意用咩就用咩
我用iphone 啲朋友用左幾日airport 2代都一樣換走

點update?iPhone 個app仲顯示1.25

聽之前 d 師兄講, iphone 比起 android 個 firmware 好似係遲少少先有 ~

請問有冇人覺得65T個耳膠唔好用
隔唔到音
請問有冇耳膠介紹（非耳綿）
最好可以放到充電盒

同埋唔岩耳型

用過幾隻膠都覺得唔係唔隔音, 一係就戴得唔舒服
所以最後換耳綿

自己經驗用CP360 SS最隔最舒服

sennheiser MTW 有無耳膠/耳棉推介？
原廠果隻戴落唔太舒服

comply 有出 65t 專用耳綿但香港好似冇得賣

香港有賣
依家連truegrip/pro 都有

comply lor

用緊 iPhone
如果想講到電話係咪得 AirPods？

有冇師兄可以幫幫手
sudio yolv攞黎做運動o唔ok

今日去咗試nt01ax, aviot 同Cambridge audio
自己就中意nt01ax同aviot 聲多啲, Cambridge audio聲太清太淡 三隻都有留意到但未至於甩嘴嘅delay

另外發現咗一個問題，想問用iphone 嘅巴打有冇覺得耳機好大聲試哂三款耳機，我開一格都超級大聲係咪因爲連iphone先係咁

請問邊到有得賣65t耳綿

想問下市面上有冇tw係用qcc5xxx?

係星際買過, 個時仲有得買一對試下先
(其他comply款都可以逐對買)

track air +
前面有巴打話應該過幾日有行

係咪得依隻?睇咗幾個大陸評測feel到有伏味

1more 年初發佈仲有一隻，不過好似未出

都就快2020年
E8 2.0仲用緊藍牙4.2
pass咗佢啦巴打

有無人比較過 melomania 1 同 1000m3 嘅音質？

有咩千零蚊嘅好介紹

E8 2.0 兩千幾三千幾喎
我自己因為用iphone 近排入咗airpods
但如果個人喜歡入耳
平就65t 千幾我就期待緊Klipsch t5 / melomania 1 貴少少就MW07
耳掛式我真係唔好 sen記個隻QC真係有問題
B&O 4.2 sony無aptx 所以pass

Aptx 對iphone無幫助

講係咁講 我唔知佢用邊部機呀嘛
但老實講 如果考慮到sony呢隻
一定唔多唔少有情義結 咁你已經唔需要再問邊隻好

佢肯成多2舊，我就有情義結la

都係忍唔住入咗隻xm3
今晚同隻mtw比較吓先

留名等報告

其實走電問題係未冇撚好過

走電即係日日同你24小時用電
粒電一年多D必定玩完

所以入xm3再放senn mtw明智
ching 醒目

想問下JD賣嗰啲大陸牌真無線耳機
有啲話係雙耳分離 雙耳通話設計
係咪唔代表係左右各自獨立主機

就咁睇你描述似係普通真無線嘅特點喎，唔似關獨立主機事

木耳一對，未必聽得出d 乜

我自己一日一叉，都唔知有無走電

鐘意味精咪SONY

好似sony wf-1000xm3咁，咪左右耳各自獨立連去電話嘅
wf-1000就電話連去左耳先，再由左耳射去右耳

即係嗰啲大陸牌子咁樣描述，唔代表係xm3咁嘅連接方式？

大陸啲描述方式好呃人吓，唔使咁上心

我連iPhone XS 無事，對到口形
睇Netflix都無嘢

有冇iphone巴打有呢三款耳機嘅有同一問題

我都睇過， 就算大陸嘅測評都好似講到好伏咁，而且好似無aptxHD
真係等要等有實物出嚟先知

唔代表
因為左或右單用時係無分master 同slave
只有左右一齊時先有分master slave或者好似TWS+的左右獨立

咁你門細格D 得唔得

求問， 小弟 買左sony新出個對wf1000mx3 ,有2個 問題請幫忙解答

1. 用緊/聽緊個時可唔可以 唔好係咁閃燈/唔著燈/ or 完全off左佢唔開燈。坐係office用 唔想閃親隔黎左右既人。

2. 我想連部notebook聽歌 ，但係 連親都係 set 我做 語音 以唔係 耳筒， 其他裝置冇問題。 利申 部notebook 係surface book 2 行win10。試過官網個方法都唔多work。或者有冇人成功過？

求解答

買左，聲係幾靚，好過65t
買果時想試Senn MTW, 但間間都無demo... 咁就算，始終覺呢MTW overpriced... 仲要有走電問題。藍牙耳機而家巿面上好似隻隻差唔遠，所以等有下代技術有突破先買對靚D 的都唔遲

呢隻唔知點解咁少人講
我聽落覺得d聲一d都唔失禮
利伸之前聽開cm

聽完一陣....隻xm3換埋同隻mtw一樣既tx400耳綿.....
音質個人覺得兩隻差唔多(無開eq)，但好似xm3大聲d
同埋人聲xm3好似清d同大聲d(同一音量，聽開rthk d podcast)
重有anc方面xm3真係一流，不過都係anc耳機既通病，d風聲會放大左

不過換左耳綿之後xm3放返落叉電盒個陣好似太大
聽日返工試埋連線穩定性先

開一格都好大聲大聲到完全聽唔到出面嘅聲 我同行嘅朋友聽咗都話好大聲
利申我同朋友都用iphone 7...唔知係iphone 7問題定所有iphone都係咁

所以我係想買第一代e8

65t好似啲人評價好似麻麻
同埋我帶過個耳型唔係好啱我 佢太大舊

可能大陸ODM貼牌公模樣掛，但貼牌其實唔一定唔好。McGee earone同mpowT5個樣一模一樣，但mpowT5無行貨，但夠平 $500咋

一格都大聲？師兄你係咪有超能力？

用耳綿係咪會無左d高音？變到蒙蒙地咁？
未用過想買

巴打係咪都用iphone....我都想知點解，大聲到轟埋嚟咁
之前仲聽過人話Cambridge audio 細聲點知都係好大聲。我連個friend 嘅AirPods又冇呢個問題

冇試耳棉

屌，乜有閃燈既咩用左幾日都冇發現...

啱啱試過，
個感應器測到冇野遮住就會閃藍燈

Sennheiser mtw係咪都要煲一排啲聲先會再靚啲

換耳綿同較下eq試下

但係，我戴住聽住都閃wo

留意CKS5TW的巴打可參考：

隔音適接，連接唔錯

無知一問 門市試耳機有冇得試埋原廠其他耳膠嘅size?耳窿太淺想試下隻耳機岩唔岩戴

睇重音質既話...買mw07定新出既Sony xm3好？

有無耳綿推介

今朝發覺我對active 65t 好似差唔到電，擺入盒/攞出嚟識自動開關，但係一pair就話得1x-20%，輕㩒一下就見右邊綠燈，左邊紅燈，想向各位巴打求救

你可能係天選之人
我最少要開6成音量先夠聲，可能我聽力有問題

冇
我都搵緊隻岩SIZE

師兄有無換耳棉？諗緊用邊隻好

走電由一出更新到1.26都有

用電話app更新
要60min,an機熄左芒都會斷更新
不過我更新完每日用一個鐘3日都冇電

耳綿係唔係會令bass更勁？
覺得senn mtw d bass已經好勁

我買左幾日，又唔覺有走電bo
批次唔同？

舊年一出即買
你日日叉既唔會覺

耳綿=少雜音

好似只係左邊差唔到電，只連右邊就100%，兩邊連就得17%

邊度買xm3好 有冇大舖有優惠

得D信用卡積分

信用卡回贈
有鋪sony 都幾難大得減

得2% cash rebate

或者咁問 百記同豐澤有冇嘢送先

我用左3日，今日第4日，每日聽兩個鍾多d，今朝仲有電
係買番黎叉左一次

有無人用MW07有漏電問題?
差左一日電無用，無係差電盒拎過出黎，第二日用耳筒會無晒電，要開盒再差過

尋日係百記買，送一對襪/水樽或者godiva雪糕券，揀左對襪

黎緊諗住用d mile换耳機

Bose SoundSport Free
Jabra Elite 65t
Jabra Elite Active 65t

睇中左呢3款，請問邊隻性價比高d?

用緊aviot 嘅巴打，可否講下呢個牌子好唔好用？
特別係te-d01d 同 te-d01g 嘅比較
見啲日本仔寫到g仲好過d ，又平
諗緊呢兩日托人買番黎

Beats pro門市可以試未

之前用開onkyo w800bt
想轉隻新 有無邊隻推介 千零二千左右

Bose soundsports free點睇

如果隻xm3可以好似mtw咁有聲音提示拍左幾多下會更好

Soundsports free 出咗接近兩年係咪仲行緊藍牙4.2? 如果係嘅話就會比依家嘅耳機更易斷線 千零二千依家有好多款可以揀你會唔會戴住做運動

Entry is not found....
btw係日文黎嘅??

s

試過上到
日本review 黎, 可用google translate睇
暫時未見有其他中英文review

仲有2舊超市禮券 要自己去拎

都有時會 其實想要d比 onkyo w800bt好少少既

忍唔住買左Xm 3

正唔正
ANC應該比上一代好咗
個樣又靚仔咗
穩定度又高咗
見到都心動

係街，陣間翻屋企先開盒 見到黑色即刻鳩衝左，本來想等powerbeats pro，奈何真係等太耐

1000左右 有冇邊隻個transparent hearing功能係做得好
想做野帶2邊耳機聽 又唔想聽唔到人叫我

咁呢方面其實我覺得65T係做得唔錯

65T

近期好似無咩邊隻有呢個function 又1000左右

SAMSUNG果對都有,不過好唔好就唔知

差好遠下

觀塘賣晒xm3

麗晶?

啱啱喺專門店試用咗wf 1000xm3，打咗個電話比朋友，
朋友話把聲好散，我就咁聽抗噪同埋音質我都覺得唔錯，但通話好似唔太ok應該要除一邊落嚟傾電話。。。

我想問，用iphone傾電話可唔可以藍芽耳機播聲，但用返iphone收音？

黑色賣晒咁濟

外觀我比90/100分

我番工放工繁忙時間搭紅色線來回中環深水埗
係咪唔應該買XM3? 聽講地鐵成日斷?

sony原裝膠覺得唔舒服，換咗jvc膠即刻舒服哂又好聲咗

真心覺得xm3外型好掂 不過所謂NC都差咁啲 之前隻Jabra sport隔得仲好 依家xm3 啲風聲收得超勁

換咗comply耳綿 正咗好多

1k budget
仲買jabra 65t 會唔會好蠢？ 咁少電
係咪買mavin air x 會好啲？ 仲有咩其他選擇？
就咁出街聽歌 唔係做運動

只係要多電就揀新chip 多電個啲款

講貼耳sport 一定好過Xm3
好大風聲呢個暫時都係NC的通病

點正左法？
senn d bass我好滿足，想高頻位再好d

我用緊melomania1,用spotify聽歌開到最大聲都係覺得唔夠大聲⋯係咪我隻野壞左？⋯

RHA TrueConnect 點搵香港代理?
跌左隻右耳搵唔返 想問下有無得配返都唔知點入手

應該係我部手機比較特別...因為好多人都話melomania 細聲，從來冇人投訴佢地大聲...

知唔知可以點搞？ 真係最大聲都唔覺唔夠⋯

剛用xm3 發覺每次打開個app嘅時候，都要連線一次，都幾煩

同埋，app所講嘅自動切換環境，係咪一定要取用電話位置先可以用到？好chur電話㗎喎

用耳棉都好細聲...? 可以試下推高eqSpotify settings 有得較 (setting -> playback -> equaliser)
Iphone music本身應該都有得推eq (setting->music -> eq -> late night)
YouTube 就應該冇得搞...好似係

唉屌，仲諗住買哩隻，咁買airpod算
利申:主要返工傾電話用

傾電話用，一定係airpods

諗住買隻可以聽歌+打電話...不過算啦

普通Office打電話? 不過傾電話AirPods 冇得輸

平時用開耳膠，推高e今晚再睇下先，唔該巴打

街 + office

其實自動切換環境冇人會用

係邊到試最齊

我去星際泛音

咁又係 應該點都係長開抗噪

用緊an機+xm3既可以試下用音質優先，連線會穩定好多，音質仲要好左
唔知解咁奇怪
利申：頭先用xperia 1出去試過黎，行同路線用音質優先/連線優先ab test所得

想問iPhone用65t 睇youtu 打機
聲畫有冇delay？thanks

打機全部都delay

星際三樓斷之外都無乜大問題，初初戴有D氣壓感，但個型其實戴得幾舒服，只係比E8 差少少，不過有個通病係個差電差D，有時放咗耳機入去唔識差，要拎放多次先ok

B&O Play BeoPlay E8
Jabra Elite Active 65t
呢兩隻 有咩最大分別??
諗住入手一對無線耳機
畢直1500 左右
見上網最多人講呢2隻
問過用緊E8嘅朋友 佢話E8 講電話麻麻地
好掙扎

一嚟隔音再好咗 同埋音場好像廣咗
唔係太識表達 但係比起佢本身送嘅耳膠好好多

comply邊隻?唔貴既我都試下先
本身佢個設計我都好滿意，都block到8成外面d聲，又唔漏聲，再強d就更好

同埋transparent真係好好用，開頭仲以係雞肋野

powerbeats pro有黑色買,不過要8月頭先送到

我覺得係
岩岩買返黎人聲好似係水底聽咁 要較EQ先好少少
過左個幾月EQ用default 人聲出左好多

兩隻都係舊款點解唔買新

我都爭扎緊呢2隻
上面有巴打話e8仲緊bt 4.2可以唔洗諗

有咩好介紹

請問有冇ching用緊spinfit cp360???
隔音能力如何
同埋本身用緊jabra 65t啱唔啱用???

有咩好介紹
平時少留意耳機
用都用平平地
以前就用緊Final E3000
但整唔見左先想試下無線

成千五蚊筆直就買新qualcomm chipset個d
連接能力同電力都差好遠

姐係邊幾款我唔係太熟

Nuarl NT01ax
AVIOT TE-D01d
Cambridge Audio Melomania1
Mavin Air-X
Libratone Track Air <<<我用緊
最多人討論都係呢幾款

Nt01 D01 呢D 性價比最好ga la
係音質一般

Air x 其實都幾抵
而家特價一千蚊都唔駛

有無人比較過 melomania 1 同 wf-1000xm3 嘅音質？

隻XM3係九龍塘站又無出現好似MTW咁窒一窒，但係行過變壓站個d一樣會窒，比MTW嚴重
不過個ANC真係無得輸，比之前隻SP700N好太多，基本上隔到哂d噪音，當然人聲無可避免

根本死位用咩都窒

你隻野有問題吓

邊到買到

要再去多d地方試下先知，MTW出到旺角都唔算好多位窒，試埋隻XM3先

有冇人總結下xm3係咪伏？？？

Nuarl NT01ax 日森 below 1k, 唔知入唔入手好

去wilson試左先

水貨冇保養，自己諗
利申：半個月前係日本買，前幾日右邊死左

te-d01b

音質係唔係TE-D01d 靚過TE-D01b

Transparent 講緊ambient mode?

左耳一下變環境聲 觸控好好
用過bragi dash pro都係按一下 不過個觸感差好遠

點解zero twz100無左人提？

日本，香港未有

呢個價位冇投訴， 連線好穩定好少可斷線， 音色係幾好 bass夠勁， 但對比sennheiser分析力就爭一班，另外我覺得Bose太大粒戴上耳好核突, 所以我用咗一個月就換咗sennheiser

我諗我嗰批應該係新，用左約咗一個月完全冇漏電情況

senn果個就咁叫 tansparent mode, 拍右邊兩下

如果我有原裝行貨未開箱而且係今日買既te d01b/nt01ax
比原價便100
有無人想要

想去換耳機，但無任何一款想要，想換返錢算

有意請pm

想問2k budget,會戴去做運動,巴打有咩款推介? 用緊jaybird x3, 想換真無線

咁你自己上kakaku 同日馬睇review

一放入去就叉緊
你屌我都咁話

Audio Pro 百幾蚊

更新完sennheiser個app,今日終於有1.26更新了

究竟sennheiser同powerbeats pro邊個好啲？

請問 Sodio 嗰隻Tolv ok 嗎？

冇人聽，fb個回覆又慢

想問下sony最新個隻wf-1000xm3定鐵三角隻ath ckr7tw好

巴打，你想唔想考慮好之後我幫你買便一百絕對行貨，你可以睇住我買我呢個星期買咗耳機，但壞壞地，佢可以加錢換，但店入面無我想要果隻

各位用xm3 會唔會開埋DSEE 因為聽講開咗DSEE + nc 用得3個鐘...?

有邊隻電耐用講電話清楚

鐵三角有新CKS5TW喎

Update咗啲咩

上星期訂咪早20/7有囉！

諗ckr7tw 不如等cks5tw

請問知唔知行貨大概幾時會到香港?

呢度有冇巴絲用TRN隻助聽器BT20S
通話質素會唔會比普通真無線好d?
QCC3020穩定度會唔會冇3026咁好?
我用緊舊android機唔support tws+

要通話要正經買對試過話OK果D

無
我等有朋友去開日本試
對香港代理已放棄

壞左咁點算

試過好多對都係要除一邊 放係嘴邊當mic
TRN果隻唔知有舊野會唔會好少少 不過係耳背

搵D有支野突出黎果D款(例如似AIRPODS),理論上都係比就咁一粒果D好

其他品牌大家都未驚壞
鐵三角仲有信心

試左再算，等香港代理蚊都訓

有冇人用緊create outlier air? 等唔切佢開放香港 想直接代運

更新完個transparent mode 好似勁左

鐵三角QC o唔ok?!

true wireless 未用過
耳牛耳機用過, 2-3年都仲健在

btw, 代理岩岩覆左未有期幾時出CKS5TW

日本野應該信得過掛 買港行又貴成千咁齊
仲要未有期 都係襯去日本試下

CKR7 都仲要成差不多2千, 仲要銷情一般
cks5tw賣番2000頭都偷笑

賣保證全新 nt01ax 1288
te-d01d 1180
jabra elite active65t 1080

點解平100

我自己買耳機壞咗條友話俾我加錢換
我想買mavin air x
但佢店無，所以便讓，自己再買
你可以同我一齊去店換都仲得

巴打係咪有興趣係既話要快，個warranty就黎完

日本買？

知唔知PowerBeats Pro Wireless幾時有得街買？我想試咗先

香港係咪冇得賣

諗多咗啦

Tg傾

唔多覺眼，可以响日馬買再集運返香港

怕埋片比你睇又點話
生平最憎人屈我

唔洗自拍啦，知你叻叻

屌一路都搭錯線

求問

用緊，好抵用

等緊Klipsch T5

想問下各位師兄
mavin air x係咪無咩大缺點
準備買

首訂唔知有冇免費刻名

有冇師兄試過royhps隻t300pro？？
想試下香港野

唔知點解xm3 連android 聽一陣會自動斷線,唔係啲聲斷斷下嗰隻,係斷藍牙要再連過 有無人知點解

臭手？

請google roy’s headphone

XM3 換邊隻耳膠好？CP100 / CP100Z / CP360

好想知佢同其他比成點

not ok

唔明？

買到 QC 差嘅產品

Sennheiser MTW 係深之都行一轉左耳斷到仆街

qc 得唔得？驚佢用用下壞

我呢隻試過只得單邊有聲， hard reset 後正常

有消息幾時出未？

官網訂咗隻Sudio Tolv
點知係深圳出貨
12號扣關到依家都仲未郁

剛入手 Aviot TE-d01d connect完佢粒led每幾秒閃一下係正常㗎可？ 而家夜晚行街隻耳好似成㗎747咁閃下閃下

官網直寄就追官網

佢有俾個順豐單number
估唔到係深圳寄

我果隻用左差唔多2個月都冇問題，creative QC 應該唔太差既

FB page覆左8月初先出

有冇人隻mpow t5 試過冇哂反應 reset 都冇反應 唔知點搞 先用左一個禮拜

有冇巴打用UA true wireless flash?
想問連線穩唔穩？音質如何？
利申：想跑步/做Gym用

想問如果要通話為主邊隻好?

airpod

airpod好唔好過果d有線handfree?

Sennheiser MOMENTUM True Wireless

呢隻仲入唔入得過？

Zn ccCx!=“crz ecw XDA WzZ Z's

呢個真心有興趣

衛訊限時優惠星期三限時優惠 Motorola VerveBuds 500 真無線藍牙耳機 $399

睇到有自動降燥 有冇巴打用緊分享下？

iOS有更新

1000內有推介?
create outlier air 有好多人report 連線問題

我都想知
諗緊不如比650試下
佢第一代斷線斷到PK
應該唔會第二代都係掛
音質就聽講係650黎講算幾好

AVIOT TE-D01d 定 D01g
好糾結買邊隻

果粉

俾我就買G
識聽日文的you tube 有比較

介唔介意簡單講下

Mavin air x 比起nt01ax 有咩好/唔好
我去試過nt01ax (個間冇mavin air x)，聲幾好，冇乜延遲，但提示音好大聲。有冇巴打可以講下

唔該巴打

仲有隻D01b

d好似係b 的升級版 (雖然防水降左級)

通話降噪

但G好似係3020 D先係3026
G就type c差電 D就micro usb

我用緊G版 我覺得算係OK
但係我無試過d同b
比較唔到

好快出TE-BD21f

jabra elite 65t用左唔夠一年
依家左右耳音量唔平衡 左耳大聲過右耳
味過保養有無得拎去整 定買過其他好過

特別版

有人話3020 無3026 咁好聲
有啲又話無分別
但呢個價錢，3020 我都收貨，而且有typec

買左一個星期，快樂使用無投訴

如果你係用Android, 你可以改Bluetooth connection 既setting, 改完會好左。我而家用(BT 4.2/5.0) 都冇連接問題。

咁堅

個人覺得音質應該最top個批，當然價錢都係

都ok呀，平過e8 2.0

我都掙扎緊sennheiser定sony好
我用iPhone x，有冇巴打可以提供多d比較

要anc既話一定sony

無試過Sony
但senn外型，聲，我滿意
同埋Sony無ipx4，我要跑步，所以都係senn

點解仲有人推 senn ，講左話走電成年啦

65t active 上星期更新完 左邊成日好細聲 一時又正常 有冇巴打一樣 定我要拎去整

買番黎係1.25 version, 無走過電

請持續報告

慣左日日叉電，唔覺走電

me too ~ 買左個半月, 快樂使用無投訴

同你一樣, 試過 3,4 日唔用, 一樣無走電問題 ~

相信應該係早果批真係有事

Mavin Air XR 好似八月會係日本開賣? (唔識日文靠漢字估估下) 但見除咗日本有消息之外其他都冇乜點見到 好似幾靚仔

用咩chipset?

air x 個盒形狀好似好d 擺褲袋冇咁凸

請教各位巴打

senn宜家咩價位？

同埋fix左漏電未？

我就大半個月 冇走電 音質既話我都用過幾隻1千樓上真無線嚟講暫時係最好聲

好似冇講

用緊 bose free soundsport

so far 都ok

但睇 youtube 聲音同打字聲 會delay 1秒

呢個網話係qcc3020

Nt01 ax入手
面價1488
底價1100
行貨

邊到?

星際 3樓

QCC3020

而且支援無線充電

Sor 自膠泛音2樓嚟

鬼知咩, E到咩個試過powerbeats姐, 個個都係聽人講

邊*個

想入senn 邊度入最好 上網見1700都有
但自己怕奶野

我都係要拎起再放多次先叉到，左邊較嚴重，記得啱啱買返嚟嗰陣時冇呢個問題。而家要平放個盒先叉電，如果唔係，郁兩郁佢就會連左線

左邊斷線都間唔中遇到，我出入搭東鐵線，試過兩三次對面軌有車駛過就即刻斷咗線開唔返，要放入盒再拎起先用得返

有咩耳機可以聲畫同步無delay

正價 $2,499 , 唔知邊間大行有 9 折, 見過水貨 $2,1xx. 無走電問題

巴打你無走電問題？ 係upgrade左firmware解決左個問題？

買左一個月半, 無走電問題, 試過 3,4 日唔用都無走電, 跟機 firmware v1.25, 最近 update 左去 v1.26

air x
買完開心使用中

全新 ? 小心水貨 ~

屌呀今日先買咗x

唔緊要啦早買早享受
八月先係日本賣，香港都唔知幾時先有

係呢巴打，用iphone 定android? 有少少想掙扎緊nt01ax定air-x nt01ax 幾好，音質好延遲少，但有啲大舊...盒又冇磁吸
如果air x 用iPhone會唔會有明顯延遲？有冇試過nt01ax 可以比較下

air x用咗一日，其實睇地方，我放工果時試，有dd延遲，但唔多
返屋企覺得完全無
可能關片既種類事
我用ios

一直等緊firmware fix走電問題 終於可以入手

如果xr用3020即係變咗x既cut cost 版?

唔識睇

即係te-d01g 咁

沒有走電問題？

跑步這耳機會不會太重？

怕跌多d

jlab jbuds air 有無巴打用過 ?

sennheiser momentum true wireless 呢隻行旺角行人區會唔會斷？，謝

mtw係旺角會窒幾窒咁囉

暫時最top應該仲係佢 ?

岩岩出個時，有巴打買左都見到話有斷

深之都水貨1800

深之都驚唔驚中獎

我都對jbuds air有興趣
但好似無乜地方有賣

喺日本買左對aviot TE-D01g，用左一個月就單邊冇反應，㩒極都開唔到，有冇巴打都係咁？可以點搞？有冇得喺香港維修？

我覺得未必關 firmware 事, 跟機 v1.25 , 我用左一個月 都無走電問題

之前好多師兄都係香港站斷, 我就未斷過, 反而其他地方有 D 位一定斷

仲要係水貨

我都啱啱托人係日本買左，巴打有乜評價？

開都開唔到想人畀咩評價你

「用左一個月」會無評價？
睇清楚先笑啦

聲就冇乜特別，但真係可以用好耐都唔洗差電，平平地算係咁啦

慢跑無問題
重亦唔多覺

iphone用, 1000樓下有無咩抵玩, 大牌子隻隻都千幾有啲貴

我係深之都買so far so good

加多d買airpod2

2000$ 想聽人聲多 有邊隻正 平時做gym 出街用

我發覺Senn既打機delay少過用qcc3026既nt01ax

我都睇中咗呢隻
有冇試過佢跑步易唔易甩?

有冇 Cambridge 用後感
行左轉旺角 間間都係冇貨冇得試
有冇巴打知邊到仲有得試？

唔易 打波就會甩

Powerbeats Pro 會唔會有得walk in
唔想等佢送上門

有冇名？

點解全部都係入耳式
有冇頭帶式推介？
舒適同好聲就得
budget得2-3k

有冇用TWZ1000嘅巴打可以推介下邊隻耳棉/耳膠好
原裝戴落好焗

巴打試下去衛訊 我都係去嗰度試
聲就我覺得麻麻 可能期望太高 同我隻MPOW T5差不多

頭戴式點樣true wireless呀

可能無明線都叫true wireless

cks5tw 香港幾時有得買
重有冇d bass 勁嘅耳機介紹?

有ching問過香港代理未有確實日期

巴打有咩評價？ 會唔會成日窒？ 音質真係掂？

百老匯 有得試
試過都幾好聽

無留意喎
上完電梯 右手邊
記得間野有 即影即有相機賣

暫時無頭帶式叫true wireless

長期家中使用有無邊款推介

香港代理無期
我自己就日本買

true wireless 或者叫cordless, cord free
即係無任何實體連線
所以頭帶唔算係true wireless

其實用iPhone 冇aptx 買番airpod2 最好 ？
當然如果運動另計

有無人知Bose500出左spec未？ 聽講年底前會出 個款望落幾靚仔

大約一千左右 想搵隻可以去做吓運動既有冇推介

而家我用緊sabbat e12都唔錯 都係五百樓下

唔知你要求高成點,你個delay係指要打音game都得,定只係睇片對咀,至於人多會lag果D干擾基本上你買幾貴都避唔到,差在多定少

12/7 訂 Powerbeats Pro， 今朝收貨！

有冇用後感
好吸引

延遲冇得救, 全部真無線都有
500樓下可以試下mpow t5, sabbet e12就不了

想問我隻jabar elite sport 右邊細聲又過左保養，想問有冇邊到可以維修？

今晚返屋企先試到

借左同事對powerbeats pro 黎戴下
都係唔係好岩我

等你用後感
而家心大心細 比較緊nt01ax 同 powerbeats pro

包 邊Part壞就換邊part

唔好講爛左,唔Q肯換

通話質素如何?

試左sen MTW 同XM3
XM3=有nc嘅AirPod 音質完全唔得

sen mtw啲音質點？

高XM3起碼1個level 人聲樂器聲都清好多

thx巴打，尋日換咗

我都係試完呢兩隻入手senn mtw

特登去咗apple試Powerbeat pro 音質唔係特別好 senn屌打
同埋唔知係咪試嗰陣舊膠唔啱size 隔音完全係差

Powerbeat pro 音質太一般，咁嘅價屌唔過

如果剩係講音質俾我排會係
Senn mtw>>>>>>>>>Sony xm3>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>powerbeat pro

Cambridge 會點排

音質稍為好過AirPods 少少，因in-ear關係，隔音比AirPods出色。
個叉電盒好大嚿，冇AirPod 咁方便携帶
聽完之後會發覺耳背條幼條會有啲油漬，要清一清潔先放到入叉電盒

俾多差唔多一千買入耳版airpods

各方面平衡之選我覺得係sony

利申用緊Sen

隔音好過AirPods 但都好差下

今日去試過sennheiser mtw同呢隻 感覺呢隻仲好聲啲 仲平好多 用緊iphone xs

一太子有個好大問題睇Netflix聲畫同步無問題， 一開youtube就delay 0.5秒，有無得搞？

一太子

Powerbeats Pro唔差，自己買左用

Powerbeats pro 唔差，冇delay，睇Netflix YouTube 都啱嘴形，mtr聽都唔太嘈（6成音量左右），不過如果係商場用WhatsApp 錄音，如果平時講嘢細聲啲，感覺唔係太錄到，但用語音打字完全冇問題。

傾電話ok?
同埋電量點
佢話8定9粒鐘

係唔係暫時得日本有?韓國有未?
睇片Delay 會唔會好勁?
有冇用後感？
Thx

暫時淨係見日本，台灣都未見有

傾電話喺朗豪坊呢啲商場就一般，你要講大聲啲先聽到，但係好似屋企哫d地方冇問題

等walk in先

同感，完全唔明點解in ear可以咁唔隔音

半個月前買左airpod2 with wireless charging case
覺得唔太岩用

$1200有冇巴打想接手？

amazon order 左 aviot te-d01g
貪佢type c 去旅行帶少條線

我買隻玩半個月平三舊放俾你

藍好似靚過黑

如果咁唔隔音 都幾垃圾下

暫時有幾個比較多commnet 的review

都唔係既，佢有一樣係暫時響ip上面最勁既進步，就係睇youtube完全0 delay, 之前airpods 2都仲有好少好少，今次powerbeats pro真係0

巴打幾錢入手？

用iPhone 嘅話Powerbeats 同wf-3000xm3 會點簡？
邊隻個咪好少少？
同埋肥到上面有巴打話beats唔隔音，換佢個兩節膠會唔會好啲？

我都諗緊SONNY WF-1000xm3 定係 AVIOT TE-D01g 。
會聽流行 & hip hop。
唔知揀邊隻好

想連接方便，apple devices間轉換快，通話好就powerbeats pro
但聲就真係好一般
想要noise cancelling 同ambient sound就sony

想問有冇巴打用sen mtw跑步？驚唔驚跌？個防汗夠唔夠做運動？

雖然新出左sony同powerbeats pro, 但睇黎都仲未超越到sennheiser mtw

Sen mtw 有咁勁咩？

隻wh1000xm2 仲用緊好好聲。

冇NC需求就AVIOT la
但係點解唔考慮D01d?

無得咁比，我覺得三款取向唔同，要聽歌就senn，要消噪就Sony ，用iphone要連接好就beats

去邊度買senn先唔驚走電呀

有冇人知用Qualcomm邊款?? google搵唔到。
會唔會有connection問題??
有朋友去日本，想叫佢買，但自己又冇得試左先，評測又得一個半個日文網有。

6舊幾 貴到

其實打音game最易feel到

集運香港？

隻SENN又有新驚喜
頭先差完電喺個盒拎出黎聽..
點知完全冇反應..等左大約30-40秒
隻右邊開始發出勁大聲..喇叭咁既躁音..嚇到我
嘈左差唔多3-4分鐘..

屌跟住我上網搵下個說明書..
上面寫話連住條差電線..放對野入去然後禁住30秒RESET..
之後而家聽得番冇事..

利申:2月買..屌佢老母ON99

等行貨吧

咁癲

有冇好介紹？
用咗個零星期，音質尚可；少通話冇理
最欣賞佢個電池盒設計，用咩耳膠裝理耳翼都放倒入去差，唔駛一千用得過

senn有冇耳棉岩用嫁？

用緊comply audio pro 唔錯

入盒冇問題？ 咩size?

Sony 個差電盒有幾大

用緊comply tx400

有冇分size嫁？

無

thanks巴打們

有邊隻有Aptx又有環境聲功能，搵極都係是但得一樣

無問題 佢得一個size

求救 今日想pair隻te d01d落另一部電話
點知佢就開始係咁閃白燈
點開點熄都係閃白燈
但係另一粒就照pair到

mtw唔係兩樣都有咩

係喎發雞盲，仲有邊幾隻有？

我嗰隻用左一個月已經壞左，唔知點寄翻去換過隻

想問下聽開metal野 應該買MTW定1000xm3好
MTW仲有冇走電問題
第一次用真無線

mtw 搏一搏啦

梗係試mtw
除非nc 對你好重要

要音質mtw, 要Nc Sony

Beats如果想改善隔音可以換spinfit或者final e耳膠最大size，我試咗隔音好啲同低音都彈啲，原裝個堆同埋導管設計太垃圾

如果加上要睇YOUTUBE / NETFLIX呢?

nt01ax定xm3好？
脷申：Android 機
nc幾吸引，但nt01ax有aptx

用咩apps聽
我2部都有

MTW Youtube有delay, netflix無事
sony我用wi1000x 無任何delay
iPhone user

用緊NOKIA9 PUREVIEW，兩款睇youtube同netflix都無delay

用開KKBOX同spotify ，間唔時聽RTHK

咁一定xm3好聲
連接，少斷，舒服 nt01（可跑步）
通話就2⃣️隻都麻麻
如果你主要返工坐巴士地鐵聽歌就xm3

thanks
係呢兩對中間諗左好耐揀邊對好

Libratone Track Air+ vs WF-1000XM3
唔知邊個好

如果你只是打打卡牌游戏的话，那两款耳机都没有太大问题，但如果要吃鸡的话，那么最好还是选择有线耳机吧。

仲諗住QCC5100有更好體驗

an air+ iOS sony

用QCC51XX 但係無TWS+ (內文完全無提)

呢d 咁主觀的測評都係一笑置之

我自己用緊,係未有TWS+呀但連AAC都未有,所以我唔建議入手住,好多功能未完善,係好在入手時已經有得更新APTX,暫時通勤用OK

AAC 就聽過係未有
但TWS+ 係未有定係無?

佢冇講實,自求多福....

奇怪嘅係qcc5100無aptxHD

而家做緊幾錢

SONY都冇用5100,感覺高通吹大了,希望只係軟件未跟上

請問邊到有得買

屌你老母呀支那仔

想問下爸打，宜家市面上電量最勁ge無線耳機係邊幾隻 ?
想買隻攞黎長時間打下機 睇下戲咁，要求不高

求推介

就算sony唔用5100都可以用3026加持aptx,
不過一貫sony都係鍾意用自己野

個人覺得 spiral dot++無spiral dot好，
++會高音d 令到背景會清晰，但無spiral dot 暖聲啲 ，舒服啲，真係睇個人喜好

因為5100其實跟機已經有ANC,不過SONY話效果唔好所以冇用

2舊水人仔 買黎做運動 粗用

過多個星期過日本買

反而想較小d bass

bass係咪真係好重？

如果粗用冇咩要求呢隻大陸嘢真係平，
而又行3020

會唔會斷？

油耳一塞就跌可以點？淨係帶到AirPod 嗰隻耳型

如果由Jabra Elite Sport 換 sony xm3會唔會好左 ?

都係油耳，我反而先載唔到airpod個隻耳型

仲未開
但可以係到睇下有開箱評測

睇評價係重bass

呢隻我覺得好過mpow T5

啲功能好似tws+咁粒chip本身支援，
但要睇下佢開唔開黎用，軟件係一個關鍵

而家連下一隻用qcc5100都未有消息
如果有就唔使成日諗住sony抗噪

有冇得較小d

Jabra Elite Active 65t好d定sport果款好d ?

兩隻都用過
我自己覺得active 岩我耳仔啲
sport 就啲制硬啲

想問下Sennheiser 衛信會員賣幾多？

sennheiser mtw 水貨1750買唔買得過
行要2200

呢隻唔要保養=玩命 你諗你

咁大鍋

咁nt01ax 呢
日森 900hkd
胃信1399
但怕壞
但又真係平好多

我係札幌買，兩個星期壞右邊
買水貨你自己諗
已轉sony,但nt01ax真係好好聲

轉左sony wf-1000xm3??
nt01ax 好聲過佢?

Yes,nt01ax 好聲d
但1000xm3 nc 出街好用

想問下sennheiser mtw 係唔係左右獨立連接？

no

但宜家真無線，最好聲係senn ?

如果用Android 想搵隻通話好D既, 係咪得Airpod? 有無入耳款推介?
Power Beat Pro 做唔做到Airpod既通話質素?

係，Android 用依兩隻一定無通話問題，對方唔會話聽唔清楚

點解無人講BOSE?

屌左隻漫步者TWS1試下
等送到

想問依家係咪可以關機就唔會走電？

nt01ax 同 powerbeat pro 比邊款好聲D？
人聲黎講邊款好D?

第一次買真·無線耳機，之前未買過，如果大約價位$1000嘅話可以有啲咩選擇，各位巴絲可唔可以俾啲意見，第一次喺呢度留言唔好屌得我咁犀利

冇用過true wireless，用開UE10/UE900
想音質有返果個水平，大家推薦sennheiser/sony/cambridge？

你xm3 冇開eq?
Nt01係舒服好多je

唔知，平時一日一叉，無留意有無走電

Senn唔洗諗

已經買咗啦

而家同sony隻xm3輪流用

我用iphone 如有sony 個樣靚仔啲我都話唔定入手仲有唔好自己呃自己輪流用好辛苦

無乜問題呀，出街用xm3，返到屋企用mtw，幾好

lm等review

B&O E8 同 2.0其實大唔大分別，有無巴打試過

Mtw係未帶得舒服好多

唔係喎，反而xm3舒服d

行冇黑色

幾銀？

好靚仔,不過重BASS唔係我口味

BASS 係重d,
不過我唔係bass 愛好者都覺得可以接受

求用後包膠

入手airpods2,想放左手上對nuarl nt01ax
啞黑，港行，齊盒配件
邊位有興趣tg傾

對聲冇乜要求,但接受唔到connection delay,斷線,通話收音不清,等等問題
budget 1500左右, 唔要airpods, 唔要掛耳, 要in ear, 想問下有咩型號岩我可以去試下?
用緊iphone, 平時多數用kkbox聽歌. thank you

留名跟進

有耳膠推介？

用緊comply tx400耳綿，唔錯

放得入個盒？

xm3同mtw都無問題

+400 powerbeats pro

我xm3用Sport Pro SmartCore都勉強放到入盒

但會唔會變形？ 驚d棉壓得耐定左形 唔fit耳

好似無呢個問題， 我本身係驚頂住個盒差唔到電，不過都ok

暫時用落唔覺

已經amazon 咗

掛耳

xm3 個盒真係太大
唔係嘅話其實我唔會揀nt01ax

咁都叫大？

屌 成兩千蚊野較位仲用膠真係好on9
用左幾個月就無啦啦爆鳩左
諗住想用AA膠痴返上去 乾左開幾下又爆

我跌過幾次落地都冇你呢個咁誇張

我無跌過個盒
手痕開下開下就爆鬼左

Powerbeats pro 通話算唔算可接受？

佢個“較”位可以左右郁，我果個都係咁d qc咁撚差，早知買sony仲好

音質同其他方面覺得如何? 佢係touch control定係按制架?
其實本身對bass冇大興趣 係見佢色好靚 又叫做細粒造型ok 日本價錢又ok

對比起mtw都大得多wor

有冇delay問題?

可以接受，啱啱好

按制
我自己就幾中意按制

還可以喇

呢隻hk有冇得買？

想問JBL tune 120tws 有ching用緊嗎 如何

買左sony xm3 依家想買埋powerbeatspro 跑步時用

我覺得唔囉！

請問
Cambridge Melomania 1
&
McGee Ear One
2選1
該如何選擇？

已經有隻陳年powerbeats 2封麈, 帶眼鏡帶唔到掛耳, 會好唔舒服

有無試過xm3跑步點？

係日本AMAZON買左對連NT01AX，但岩岩開箱試只有一邊有聲
有冇巴打知係咪野要SET?

xm3唔防水，出街搭車先用

係咪唔易甩？出街搭車nc效果如何？一路都未等到powerbeats pro藍色心郁郁想買xm3

搵到點SET了
仆街本說明書中文版睇到我R晒頭
轉睇日文版即刻整好

用左耳綿唔易甩
NC效果好唔錯，起碼隔哂車聲+部份人聲

true wireless耳機上年已經開始用，最初買bose soundsport free，比我嘅感覺係各方面都ok嘅，唯一唔好係戴得唔舒服。用左成年幾見開始多新款，就轉買其他試下，早一兩個星期見sony個xm3出左+週邊風評唔錯就買左黎用，出街搭車用（我搭巴士多）我比佢嘅評價係好嘅，聽落去個人認為d聲算好，戴上去都舒服嘅，不過見佢唔防水，又新咩，唔放心攞黎跑，於是就買埋powerbeats pro黎玩，頭先戴左佢落街跑左轉8k，都ok嘅，不過比我嘅感覺係對比起xm3嘅聲好似沒咁實？（我唔識形容，請見諒），同埋想講powerbeatspro個盒真係好大舊，比我有幾款係身就真係唔多想帶出街用

當然，mon過唔同po聽唔同ching講換耳棉耳膠效果又會唔同，遲d會轉CP360去試下，之後再比對下

附圖

竟然powerbeats pro跑步鬆大概估到個feel
係咪好似airpod形住佢會跌但係又唔會跌咁

你買3部唔試下sennheiser

想問下巴打個耳翼拆唔拆得㗎，拆左之前又戴得實唔實？

我之前用Asia miles 換左對momentum
冇單的話，有冇巴打知道如果要去保養係點搞??
因為我聽完都條覺得一般，想放左佢

啱啱收到email, klipsch T5 true wireless有得預訂了 個網寫8月1號到貨
但係hk$1,999

WF-1000XM3
定
powerbeats pro

好?

依家買65t係咪好唔理智

早啲講，我尋日先買
Btw我覺得唔差喎

我個人認為McGee 都幾好用

我都想知 budget大約1200 原本想買65t 爬完文之後發覺好似唔係我想像中咁好

冇留意開耳機 巴打有冇咩可以推薦
聽開女聲 VGM 同埋 古典

where？

人問題，我用左年半放埋比人都未爆

年半

穿越時空

200美金黎到香港變2000 厲害

咁有自信賣咁貴？

我2018年12月買喎
有問題？

18年12月數到今日都未夠年半啦

你冇野呀
而家2019年7月25喎

你講緊年半
唔係半年
A year and a half
唔係half a year
上面仲有另一位巴驚訝 佢又有野？

呢個產品出果下到而家都好多巴絲有奶過野啦
升完frimware都走電，個較位有虛位,etc
一定全部都係用家問題啦

冇野了

好撚柒呀契仔

拆得,未拆之前我戴得ok 實

除左走電其實好正, 但呢d 係基本野黎...

我覺得帶得唔舒服

試下戴完輕輕扭下啲位，睇下就唔就到自己隻耳，或者換耳塞，唔好哂左

我無用緊，不過連綫算穩定，唔算貴。另外Jabra 都唔錯

利申：係歐洲機場免税店賣呢類產品

我都收到 Email, 睇到個進取價, 都係唔做白老鼠, 睇吓D review 先

個定位似係想打sony
有5% discount 平1舊水=1899 訂唔訂好

我其實係想問拆咗之後帶得穩唔穩陣

唔拆好D

佢好似係講聲冇咁實
唔係戴唔實

屌，整封信去德國問佢換唔換。呢個價位唔應該咁嘅質素

Sony WF-1000XM3 vs. Sennheiser Momentum vs. Klipsch T5 True Wireless headphones

香港代理：人為

用總公司壓返佢，代理無得唔做

代理：總公司又點？

Carousell好多powerbeats pro 千零蚊有交易
有冇伏

暫時睇岩Sennheiser Momentum True Wireless, Sony WF-1000XM3同 Audio Technica ATH-CKR7TW

本身有隻Momentum Overear幾鐘意隻聲
夠飽滿bass 又扎實

但都想試下先，有無師兄知邊間啲true wireless有得試？

點解想拆左佢呢
不過我試左拆完都ok
可能我咁岩個耳機岩我耳記size

我都想知，咁快睇到全新10xx好奇怪

千幾budget Melomania 值5值得買？

純粹問下想知
本身用緊冇耳翼款
驚買左唔慣有耳翼頂住

百記？

試帶過powerbeats 麻麻地

隻藍真係好靚
ching用落如何? 音質?
啱啱睇返個spec, 防水得ipx2, 好似好唔掂

衛訊會員係咪咩都有折

想問下xm3個充電盒如果充滿電係咪會冇左個紅燈？

yes

nt01 個d

請問Bose係咪就黎出新耳機？
見soundsport減價

sony直頭唔防水啦

Creative 出左隻 outlier gold, 知唔知同 air 有咩改良?

想買，但有冇斷線同delay問題??? 搵唔到評測啊

請問價錢相近都係$500樓下嘅2個牌子
1. X Mini Liberty
2. Accutone Vesta
邊個比較好？ Thanks！！！

佢美國只賣US$199, 我其實覺得佢只係掛牌OEM野，不過個盒用左Metal， 同改少少嘢，所以貴日本仔同款嘢AVIOT TE-D01g US$100

上官網睇好似2020先出？
500好似2019就有

想問下呢排邊隻好用,之前就留意開TWZ-1000,但係依家好似無巴絲講,IOS同android都有用

sennheiser 右耳冇聲但有感應到我放低個啲有冇巴打有方法？

用緊 x-mini Liberty s ,幾好用聲都無咩問題，試過斷一兩次，但係粒膠好易跌出嚟，要換

同問
親戚又係叫我介紹隻$500樓下藍芽耳機
音質要求不高，但通話質素不能太差
請問Xmini 係好選擇嗎？
利申：非iphone

新手想請問下換耳膠既野
上網睇好似都係買 spinfit/comply 多, 仲有冇其他牌子換

因為我個隻耳機好似揾唔到相應既model (65t active 同埋 ath-sport 70bt )

通話質素OK嗎？同埋睇片會唔會出現聲畫不同步delay啊？
之前個個藍牙耳機就係收音差 對方話講話好細聲

睇左好耐，就已知問題簡單比較:

Senn MTW: 走電, qc差
wf1000xm3: 無防水
Melomania: 好似好易甩
Te01b: 盒大
Bose, Jabra: 舊款
Powerbeat pro: 太大嚿

淨返te01d/g 同 nt01ax好似冇咩缺點?
有冇巴打分享下有冇其他明顯已知問題?

目前比較偏向買nt01ax，外型幾靚，聽講睇片delay都少?

senn走電問題唔係更新左個ver. 就fix左喇咩？

個盒細好多喎 不過aptxhd又冇anc又冇香港賣2000真係買唔落手

powerbeat pro 除左個盒好舊
真係好完美

入耳
音質過得去啦 真無線仲想點
最緊要講電話都好清 因為有蘋果H1
音質好過airpod 好多 最緊要入耳
唯一真係要講個充電盒好大
同帶等耐會有少少耳仔痛
唔似airpod 咁帶幾耐都好似冇帶咁

放晒兩隻入盒同插線..禁實兩隻個面30秒RESET睇下O唔OK

唔得得

咁去保養啦

我果隻自從升左1.26.0之後都多左問題
琴晚訓前果陣係到聽ASMR..聽聽下右耳突然有D好尖既聲,時大時細咁
我仲ON99以為係段ASMR既效果黎..聽撚左2-3分鐘先發現有問題

好彩未過七日 拎返去換過隻

唔會即刻升1.26

除左送多pack耳膠同轉左金色之外, 好似冇分別, 但貴20美金
chips唔知有冇轉(aka QCC3026 or QCC3020)

差不多size

之前經amazon jp訂左nt01ax，比間集運公司話鋰電池係違禁品，唔肯運，可以點做?

叫佢退貨架啦
真無線真係一一舊鋰電黎
明文唔運得

講電話反而真係驚喜，起碼對話到先，之前用個啲連講嘢都做唔到

爬過下文 暫時應該會買 nt01ax
第一次連機好似幾麻煩 之後連機會唔會容易好多呢
想問下 Iphone 用Nt01ax睇youtube 會唔會delay呢？

所以wf-1000xm3 係咪冇乜伏？
本身念緊Powerbeats, wf-1000xm3 同埋Klipsch T5 3簡1
Powerbeats 又話唔多隔音，Klipsch行貨無了期，定價又高
另外見人wf-1000xm3拆一隻出嚟講電話，如果咁樣通話質素會唔會好啲？

另外因爲想兩邊可以獨立做主機唔考慮mtw

好似升完都好多問題，又貴，大牌qc都咁差

nt01ax 好似又冇咩缺點，有冇用家分享下，有冇唔滿意地方/嚴重問題?

尋日買左 用左一日 幾好

Melomania 我發覺只要個耳綿啱size就唔會甩

無磁吸 好驚出街開盒飛落街
唔知點解鬆鬆地
用左一星期發現右面細聲少少

無咩其他 而且佢幾靚聲
但買左三星期就比人偷左

Claim翻錢買mtw算

咁唯有開盒小心d
右面細聲問題有冇試過reset或者重新配對過?
解唔解決到?

解決唔到
金聲叫我搵代理

原來powerbeats pro apple shop有現貨

Ios睇youtube有無delay？

求救，te-01d 要先得左邊有聲，右邊冇事
咁我試過係電盒禁8秒reset 同埋電話forget左佢
最後依家搞到係電話搵唔返，同埋耳機左邊狂閃白燈
可以點做

頭先*

如果你少device 唔煩
iphone8 以上應該0.2秒delay

唔覺

我都入左

鐵三角 cks5tw 同 sony 比較 邊隻靚聲d?

求幫忙

有冇斷線同delay?

冇

同問 Bose sport free 點

有冇巴打可以比較Bose SoundSport Free 同 power beat pro
邊個較適合做運動用

唔Bose la出咗咁耐

上網買見到有分s m l size既

買大左會唔會入唔到盒

出星際唔知有冇呢款呢

巴打點入手？

日馬再集運

著眼音質嘅可以參考呢篇，網主平時試開有線

mtw grade D

c- 呀

估唔到3叔排咁高，sony top 1

airpod powerbeat 仲唔係A

未煲開嘅mtw我都要俾D

用緊te01g
但係真係好易甩點拎去跑步

想問下大家其實如果本身唔算大汗既人 真係帶黎運動既話 或者預埋落雨天 其實防水幾多先夠

如果主要聽流行歌,睇片
想機身輕
有少少prefer
唔會成日但有機會做運動既時間帶得

推薦邊一款?
自己睇開
1. Audio Technica ATH CKS5TW
2. Sennheiser MTW
3. Sony WF1000 XM3

邊度賣2200?

開左呢

啱聽過Sony隻xm3。不過senn電太少

利申:
Sony WF-1000X, WF-1000X M3(主力)
Sennheiser MTW
Earin M-2
Jabra 65T

主要睇youtube 睇戲 聽歌
Nt01ax
xm3
邊隻會好d
用緊iphone 邊隻delay少d呢

我對都係咁 ，上行一換一。

想問下SONY WF-1000XM3 有少少DELAY係咪正常? 唔明顯 但會FEEL到

我都係咁，拎左去保養，話單元問題

用乜野個陣delay先，其實用得無線野好難完全100%同步到

之前好多人推介果隻MpowT5
點解通話時對方會完全聽唔到我講野
係咪有野要set?

利申：S10 +

youtube 同打食雞有少少
用sony x1 會特別差

果然truegrip pro先係mtw既最好朋友
琴日星際買左

漫步者EDIFIER TWS1
今日收到貨, 初步聽左一陣
人聲冇蒙, 低音較少, 合格有餘
同MPOW T5比的話
正常音量, TWS1要5格, T5要3格
低音T5強過TWS1
舒適度TWS1好過T5
中高音我聽唔出有咩分別 (我聽開cheap野唔識分)
但一定好過SABBET E12呢隻垃圾

暫時缺點係, 因為按鍵係輕觸式, 操作上冇實體鍵咁好, 下一首按兩下, 上一首按三下, 播放/暫停按一下, 左右耳一樣, 當我想聽上一首, 按三下好易變左下一首之後停左, 如果好似MPOW T5咁左耳兩下上一首, 右耳兩下下一首, 會好好多

通話, 接收, 有冇斷線, 之後再報告
我買時人仔198, 已經超值

今日我都買左

d01g 用3020 喎

但分唔到同 truly wireless果隻個分別。

岩我耳型多D 舒服晒

巴打想問較大細聲係咪左邊耳機連按三/二下？
我按完唔太覺有變化。

另，你連接之後，手機係咪顯示連接兩個裝置（左耳同右耳）？第一次用真藍芽，又買左個日本貨，怕自己連錯。

用左幾個鐘聽聽下唔係我杯茶
有冇巴打接手

可唔可以講下點唔啱法？
音質唔得？

唔慣個重bass

手提電話 剩係連 L就得
電腦連晒2邊 唔算太煩

啪2下細 啪3下大 說明書有
岩先換左粒大耳綿就緊左 一陣去跑步再試

D用法都易記既

啱啱入手WF-1000xm3 anc有風真係會gg besides that, 暫時真係唔錯

想問淨係連L , 然後pairing?
我發現如果連哂左右，用左邊調大細聲就淨係左機有變化

咩價錢入

人聲如何？
同sony有冇得比？

TG@ AHK1107

想問下要講電話暫時係咪都係得airpod.. 入耳式有咩選擇

依家xm3 係咪值得買成1890$

powerbeat pro同xm3 點選擇好

xm3無防水 我個人唔諗佢了

收得好撚差，一去會展同旺角lag到飛起，已經唔洗用落去，丟撚左

早一日仲講緊超值

有無人試過Pamu Slide

XM3唯一唔好處係有防水認證，但係個人認為你唔係帶住佢沖涼應該就冇乜嘢
如果經常做運動，gym 我念powerbeats 會適合多少少，不過去Apple試過隔音真係幾差下
利申apple + xm3用家，建議自己試真啲先買

跑步都唔得la
有風聲

唔開anc咪得囉

訂左，訂單7xxxx,八月中發貨，到時再報告

手持b&o e8 舊版，有保
有無手足持有xm3，有興趣交換玩？
本身自己用開e8
買左隻xm3俾呀媽用，試完之後落左坑

本來想買E12 冇睇清楚買咗X12 pro
不過是但啦 咁平買嚟玩下
但唔係入耳真係差d

xm3比老母咁孝順

自己用舊野，新野俾家人
是咪有D違反玩音響既常理

推阿媽落坑 不孝子

放心，佢落左坑，都係叫我幫手埋單既姐
到最後一個人燒兩份錢

真係好少見上咗年紀既女仕用AirPod 以外既耳機

用Android又無理由要用Airpod架嘛

求指教

xm3要點熄anc？

冇野可以set,對野通話係廢

App,一係就禁左耳

對方唔係聽得好細聲
係完全聽唔到我講野
真係好廢

耳棉你地通常幾耐换一次嫁？

爛左先換

用緊sony xperia1 同aviot ted01g 藍芽耳機，遇到一些情況想請教：

1. 兩邊耳機相同音量，但無法用耳機調節音量（快按兩/三下），只能按電話的音量鍵，而且此情況音量會偏細。

2. 可用藍芽耳機調節音量，但只限左耳機，兩邊耳機音量不同，而且右邊係勁大聲，右耳機同樣快按兩/三下會轉歌，唔係調音量。

3. 我試過只連一邊耳機，另一隻按兩下做配對，但唔成功。如果連哂兩隻，又好似兩隻都主機咁，然後就會出現2嘅情況。

想請教巴打我有無部驟做錯左？

新手想問下$1000價位嘅藍芽耳機有咩推薦

aviot香港都賣1400啦

AVIOT TE-D01g日馬賣8,726en

d01d日本都係萬鬆yen
香港1399

而家用緊個隻就算係普通地方唔係地鐵對方都係完全聽唔到

同問
睇咗好多都係有連接問題 單邊冇聲 聲話唔同步呢啲

不計價錢，邊隻耳機可以單邊戴同講電話最清楚？

AirPods

Sennheiser mtw 離耳會熄
可以點樣煲佢？

BTW 有無耳膠耳綿推介

請問下$200 樓下係咪都係qcy T1s 抵屌
有爬文，想買對俾老母

兩隻擺低唔好隔太遠
cp360

Powerbeats Pro

App唔係得改咩

想買隻又可以做運動之餘
音質又唔差
budget預1500左右
(最好support LDAC
thx

巴打powerbeats pro 都ok? 我想問你地知唔知白色會幾時出

四眼仔唔舒服要帶con先得
其他就低音勁，中高音唔好提

我就係戴眼鏡咁仲有無其他入耳選擇通話比得上/接近airpods?

其他大多數嘢 = AIRPODS
接收通話喂SIRI之類

如果airpods係入耳我狗衝左

WF - 1000X M3通話太差, powerbeats pro太唔舒服
但市面仲有冇好過呢兩個就我估難啲

我再研一研先, thanks

你幾月買？第一批？

唔建議專登煲
玩死粒電
耳棉就truegrip pro 星際有得賣

係

尋日隻beatsX用咗2年後終於退咗役…

今朝去咗apple試powerbeats pro , 諗住試完都即買架啦,想等藍/綠色出都等唔切
本身就貪佢夠方便即刻連到部iphone
點解屌你聽到我搖哂頭 我覺得好拆吓 好包圍聲咁
我無期望過2千蚊會咁樣樣 好似已經有條線啲原裝iphone耳機質素…(未用過airpods2唔敢同airpods2比較)
而且無現貨話要等成個星期
我已經唔介意佢個助聽器外型

跟住嬲嬲地去sony專門店試WF - 1000X M3
啲聲都合理 啲低音都唔錯雖然都係味精嘢
同埋最緊要睇片聲畫係同步嘅

試多陣就扑咗鎚買WF - 1000X M3

希望玩到2年啦屌 之前部beatsX都保養期內換過一次

個ANC係咪好掂

Mtw有冇邊度做緊優惠

Powerbeats pro 真係好垃圾，d聲仲衰過AirPod,d聲賴係包圍感但感覺好似隔住個海聽歌咁，戴左就戴唔到眼鏡，4眼仔真係唔駛考慮，夾耳設計好唔舒服，炒撚左designers 喇

mtw用黎室外跑步ok嗎? 見佢得ipx4

幾好 基本上開左ANC聽歌
有個阿叔開到好大聲睇打機直播都聽唔到

個阿叔坐巴士後一排

珍， 上星期去左士多試， 啲聲真係好差

真係好撚隔 一聽聽到煩 似低級耳機

係幾正 擋其他聲好好用

可以衰過AirPod
真係屎到咁

聲真係麻麻 但我有眼鏡都帶到喎

我尋日二手入，一收到個盒一開果下覺得較位又膠又可以左右郁，加埋個耳機條隙咁明顯，就好懷疑究竟邊間廠做做到咁撚差。。相比用左成年既bose, bose做工紮實好撚多囉屌
但呢隻貴差不多30-40%

年半同半年都分唔撚清仲問人你無野呀，真係想問你無野呀嘛

明顯打錯字la

同我情況差唔多，用左airpods足足2年，本身好期待powerbeats pro，點知去左apple試完，心諗要我俾二千蚊但得呢個質素？
音質同airpods真係無分別，雖然係入耳，但隔音真係好一般，可以話隔唔到音

隔音我又從來無期望過任何apple同beats做嘅產品做得好

但個聲似海螺入面咁就真係死症

搞咁大壇嘢整埋真無線運動型耳機個音質都係咁屎⋯⋯

巴打急的話可以試吓sony/其他牌子；唔太急就直情等AirPods3啦，都係話年底就出

果一晚即刻衝左去買XM3
享受梗ANC既世界

真 非打手表示XM3嘅表現符合我預期
(我好似從來無買過SONY嘅嘢)

問一樣嘢,大家用真無線耳機,用完係咪即刻擺返入叉電盒入面?

我諗諗吓 咁其實舊電咪好快玩完?

佢地既設計就係預你聽完就擺返入去，正常就會自己差好電再斷電，唔駛理佢，到下次你拎出黎再用

我都買左，但買細左1個size 激死

屌

買黎粗用跑步就冇問題 出街帶返其他算

係旺角一時會斷下 有去動漫節 冇咩斷過

但通話就垃圾 對方差唔多完全聽唔到我講野

屌我荃灣買168

我買左中碼唔岩，有兩對多，有無師兄接收

隻st xs2突然左右獨立左
變左可以配對兩個唔同既裝置
點樣合二為一返 長按6秒關機都冇幫助
有冇人知點reset

Cambridge Melomania 1 想補錢換sony,有冇巴打有興趣？ 有意留tg

Cambridge 得唔得？

唔明

好唔好聲有無咩缺點

其實聲係唔錯，係我遲下想轉sony手機，有d強迫症想耳機都轉埋sony,有巴打有興趣可以tg我放都得 tg:

而加係鋪頭諗緊nt01ax / b 定cks5

佢冇得試 巴打點知自己咩碼

日本鋪頭??

是

我知就唔會買錯啦...就係唔知！

你用mtw? 跟機粒膠你用咩size?

見klipsch 行貨到左，但上網睇片好似好大粒，同bose sound sport有得比
有無人用緊水貨分享下

乜價位?

想問下平價既mope t5有冇咩差唔多價位既代替品上aliexpress訂好似有d麻煩

Klipsch T5 好似唔錯, 不過最好始終係 Sony, 可惜佢無 Aptx。。。

冇, 本身係通話廢

Sony 都好方好大舊咁睇落，唔係無防水咩都

而家bose同mtw 輪流用，但係mtw 個盒既質素都真係好麻麻，耳機聲唔錯，但都係材質好塑膠好唔實在有d想放左mtw佢換過對

前兩日都見到sony周圍都有
邊條仆街呢兩日掃哂d 貨

01ax 19xxx
cks5 18230
01b 11xxx

請問momentum true wireless有冇話待機時間係幾多個鐘?
因為次次充電盒連耳機充滿電(綠色燈), 隔幾日再用會變返橙色燈

有無巴打試過cambridge audio隻Melomania 1

走電
mtw死症

買過2款藍牙耳機 都係講唔到電話
想買款 可以單邊耳聽 傾到電話 入耳式 唔易趺
預算2000下

airpods

唔想漏音 SORRY
想問下普遍係唔係藍牙耳機都傾唔到電話?

行過星際有間mtw賣2100 諗都唔諗就買左

有冇人入左klipsch t5啦？

用ip7plus唔想用airpods有乜選擇好，主要聽MOOV/Apple Music

呢隻點睇

岩岩入手做白老鼠 暫時試冇delay，通話就中規中矩，對方話都有收到d noise
音質滿意，本身要求不高
帶得舒服同個盒真係好靚
告別用左7年的X10

earbud會唔會好快有革命性嘅改進？

始終仲未有一隻又好聲又穩定嘅earbud出現

Jabra 可能好啲，不過除咗AirPods 全部講電話都唔合格

巴打喺邊度買？ 我見佢send email俾我話有5%discount，都唔知點拎個code
利申：用緊x12i

其實mtw 大約等於有線earphone 咩級數價位貨仔
用緊ue900, 想換隻耳機
無線好似幾方便，但2千鬆d買番黎音質麻麻地又好似好on9

係豐澤，本身有coupon要用
你follow klipsch hk ig 再dm 佢就有discount

降躁勁同連接穩定, 對音質唔太大追求
係咪sony個xm3 最好option?

之前用sony 既xba n1

一隻聽，另一隻拎落嚟當咪用

同感 用緊535

想問巴打會推薦用amazon jp 買aviot te-d01d 或nural nt01ax好d 定係去星際直接買好? 因為我見係amazon 買會比係香港買平至少$200~300左右
同問呢兩款耳機 巴打會推薦邊款? thanks
P.S. 用android 手機 同spotify 聽人聲多 盡量少delay同斷

請問連線穩定嗎

想問聽歌隔到音幾成左右？
因岩岩出 穩唔到太多實測 想比較下sony wf

行緊行人天橋 下面馬路d車聲都聽到
落大雨 雨水聲都聽到
音量細咗少少

音質如何

行貨定外國買？

有冇人買左ATH-CKS5TW？貪快買左今日送到

上面有人買咗
日馬集運? 我見上面有人話集運送唔到true wireless因為鋰電??

How much?

未出街去d多人地方試
室內穩定

你滙彩度買1068

我未出街試，但室內感覺隔九成，聽唔到屋企人叫我
未試過Sony所以冇得比較

豐澤

$1999

啱啱喺官網買咗 平一舊

呢隻有性趣， 不過唔知音質同 sen mtm 個批有冇得鬥

官網見會仲preorder btw 點拎discount code?

code：5offt5

岩岩都問到鳥 原來個code一樣

諗緊買呢隻定係cks5tw好

已買t5

淨係個盒已經好好J

1068 hkd??
係囉有咩cm ah ching

扺喎

音質今晚試下

個bass 好重

找不到官網購買，有冇購買網址？謝

日本仔評價都係話個bass好重所以好想試下

係呀，不過我要用coupon冇辦法

有冇斷線， 通話又點?

Wa 呢個x10你可以用左7年！？你保養得好好

1000數樓下
剩係做gym用 大家有咩推介最緊要唔易甩

蚊*

帶上去會唔會好大粒突出黎

姐係可以放棄了
有時聽緊歌 想whatsapp講野 傾電話 要解藍牙好唔方便

以前有隻Jabra elite sport 靜嘅地方係幾清楚嘅，地鐵，不過多人嘅地方就唔得啦，跟住換咗AirPods 2地鐵，鬧市講電話/錄音都好清楚，不過真係唔隔音，所以依家AirPods, xm3兩隻一齊用

唔隔音其實我唔太介意
但airpods2漏音有冇改善到

有無人買左 track air 或 track air +
值唔值得買？

插頭位斷過兩次線啦，俾錢駁返

咁比較適合聽band, rock, hip pop?

自己唔要求bass,聽開流行歌 人聲同平均好似重要啲 睇中cks5tw主要因為造型 隻藍好靚

請問即係邊度買呢？

隻野戴左覺唔覺得大隻
睇落好似幾大隻

係觀塘7 月中訂左sony, 佢本身話7月尾有貨, 到而家都未有 DLLM
早知唔貪佢平個90蚊

都幾大隻

行過幾間都唔見有，係唔係要大鋪先有

係囉感覺只係比帶bose 細少少
Mtw size我覺得適中，但隔音比bose要差
唉如果有隻兩樣都有晒就好

心大心細cks5tw定t5

豐澤個網有得check邊間分店有，我係旺角買

2隻都買